脾飯d錢我牙(;´༎ຶД༎ຶ`)

大家今日豬幾多

Dino

禾吾挽喇
冰度可以申請refundಥ_ಥ

我d錢牙

SH派

係

1137算抗跌啦，跌少過3%當贏錢鳥

今個月又白做(;´༎ຶД༎ຶ`)

日頭輸港紙 夜晚輸美金

今年都白做啦

咁冇計
我菁蒼派
我話你知啦, 美指果邊仲未有日低開低收
都唔算開始
仲有可能反抽第二頂逃生門
但你問我有貨點?
一係博第二頂一係唔博
博都尚可平手?又或者輸更多
唔博就輸而家呢筆,當累積經驗
交學費俾市場

繼續SH會唔會跌返家鄉

U 諗U
none of my business
我就5星期前清左倉
而家食花生
鎖定左利潤

唉 跌多十蚊就返家鄉

咁係止賺

同我起身
我地牛市股神唔可以衰比人睇
即刻同我打多份工賺錢溝貨

屌好似係

賺少左慘過蝕